msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: EStalker\n"
"POT-Creation-Date: 2025-07-28 19:59+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2025-07-28 19:59+0100\n"
"Last-Translator: 沙鸥_lexlong2007 <lexlong2007@gmail.com>\n"
"Language-Team: giorbak\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"X-Generator: Poedit 3.6\n"
"X-Poedit-Basepath: ../../..\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: hidden.py:31 settings.py:32
msgid "Please enter the correct pin code"
msgstr "请输入正确的PIN码"

#: hidden.py:31 live.py:1253 series.py:2515 settings.py:32 vod.py:1457
msgid "Enter pin code"
msgstr "输入PIN码"

#: hidden.py:40 settings.py:41
msgid "The pin code you entered is wrong."
msgstr "您输入的PIN码错误"

#: hidden.py:69
msgid "Hidden Categories"
msgstr "隐藏分类"

#: hidden.py:76
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: hidden.py:77 playsettings.py:50 server.py:59 settings.py:74
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: hidden.py:78
msgid "Invert"
msgstr "反转"

#: hidden.py:79
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: hidden.py:192
msgid "Error: All categories hidden. Please amend your selection."
msgstr "错误：所有分类已隐藏，请修改选择"

#: live.py:142
msgid "Live Categories"
msgstr "直播分类"

#: live.py:143
msgid "Live TV"
msgstr "直播电视"

#: live.py:189 live.py:844 live.py:846 live.py:1078 live.py:1090 live.py:1109
#: live.py:1121 live.py:1285 live.py:1286 live.py:1439 series.py:170
#: series.py:1841 series.py:1843 series.py:2276 series.py:2288 series.py:2306
#: series.py:2313 vod.py:169 vod.py:724 vod.py:726 vod.py:1232 vod.py:1244
#: vod.py:1263 vod.py:1270 vod.py:1488 vod.py:1489 vod.py:1607
msgid "Sort: A-Z"
msgstr "排序：A-Z"

#: live.py:261 mainmenu.py:47 menu.py:55 playlists.py:66 playsettings.py:49
#: series.py:222 server.py:58 settings.py:73 vod.py:220
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: live.py:262 mainmenu.py:48 menu.py:56 playlists.py:67 series.py:223
#: vod.py:221
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: live.py:264 live.py:840 live.py:1184 series.py:225 series.py:1849
#: series.py:2423 vod.py:223 vod.py:732 vod.py:1373
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: live.py:772 live.py:837 live.py:1147 live.py:1175 series.py:1057
#: series.py:1154 series.py:1173 series.py:1836 series.py:2353 series.py:2382
#: series.py:2407 vod.py:670 vod.py:719 vod.py:771 vod.py:791 vod.py:1309
#: vod.py:1338 vod.py:1363
msgid "Reset Search"
msgstr "重置搜索"

#: live.py:872 live.py:907 series.py:1158 series.py:1200 vod.py:775 vod.py:804
msgid "Page: "
msgstr "页码："

#: live.py:1078 live.py:1094 live.py:1109 live.py:1125 series.py:2276
#: series.py:2292 vod.py:1232 vod.py:1248
msgid "Sort: Original"
msgstr "排序：原始"

#: live.py:1078 live.py:1092 live.py:1109 live.py:1123 series.py:2276
#: series.py:2290 vod.py:1232 vod.py:1246
msgid "Sort: Z-A"
msgstr "排序：Z-A"

#: live.py:1150 series.py:2356 vod.py:1312
msgid "Filter this category..."
msgstr "筛选此分类..."

#: live.py:1168 series.py:2377 series.py:2404 vod.py:1333 vod.py:1360
msgid "No results found."
msgstr "未找到结果"

#: live.py:1205 series.py:2467 vod.py:1409
msgid "Incorrect pin code."
msgstr "PIN码错误"

#: live.py:1233 series.py:2495 vod.py:1437
msgid "ALL"
msgstr "全部"

#: live.py:1233 series.py:2495 vod.py:1437
msgid "All"
msgstr "全部"

#: live.py:1252 series.py:2514 vod.py:1456
msgid "Please enter the parental control pin code"
msgstr "请输入家长控制PIN码"

#: live.py:1565 live.py:1607 live.py:1616
msgid "Next Info"
msgstr "下一条信息"

#: live.py:1611
msgid "Now Info"
msgstr "当前信息"

#: liveplayer.py:404
msgid "TV"
msgstr "电视"

#: liveplayer.py:957 vodplayer.py:787
msgid "Resolution Change Failed"
msgstr "分辨率更改失败"

#: mainmenu.py:46
msgid "Main Menu"
msgstr "主菜单"

#: mainmenu.py:49
msgid "Reset JSON"
msgstr "重置JSON"

#: mainmenu.py:94
msgid "Playlists.txt location is invalid and has been reset."
msgstr "播放列表.txt位置无效并已重置"

#: mainmenu.py:120
msgid ""
"Dependencies not installed.\n"
"\n"
"Trying installing older version from feeds first..."
msgstr ""
"依赖未安装\n"
"\n"
"正在尝试从源安装旧版本..."

#: mainmenu.py:132
msgid "Playlists"
msgstr "播放列表"

#: mainmenu.py:132 mainmenu.py:134 server.py:51
msgid "Add Playlist"
msgstr "添加播放列表"

#: mainmenu.py:132 mainmenu.py:134 settings.py:66
msgid "Main Settings"
msgstr "主要设置"

#: mainmenu.py:174
msgid ""
"Warning: delete stored json data for all playlists... Settings, favourites "
"etc. \n"
"Playlists will not be deleted.\n"
"Do you wish to continue?"
msgstr ""
"警告：将删除所有播放列表的json数据...设置、收藏等\n"
"播放列表不会被删除\n"
"是否继续？"

#: menu.py:53
msgid "Playlist Menu"
msgstr "播放列表菜单"

#: menu.py:234
msgid "Access Denied."
msgstr "访问被拒绝"

#: menu.py:300 playsettings.py:42
msgid "Playlist Settings"
msgstr "播放列表设置"

#: menu.py:307
msgid "No data, blocked or playlist not compatible with EStalker plugin."
msgstr "无数据、被阻止或播放列表与EStalker插件不兼容"

#: playlists.py:64
msgid "Manage Playlists"
msgstr "管理播放列表"

#: playlists.py:68
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: playlists.py:69
msgid "Auto Delete"
msgstr "自动删除"

#: playlists.py:119
msgid "No internet."
msgstr "无网络"

#: playlists.py:706 playlists.py:749
msgid "Active"
msgstr "活跃"

#: playlists.py:721
msgid "Active Conn:"
msgstr "活跃连接："

#: playlists.py:723
msgid "Max Conn:"
msgstr "最大连接："

#: playlists.py:727
msgid "Not active"
msgstr "未激活"

#: playlists.py:730
msgid "Blocked"
msgstr "已阻止"

#: playlists.py:734 playlists.py:764
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: playlists.py:761
msgid "No Play Token"
msgstr "无播放令牌"

#: playlists.py:783
msgid "Delete selected server (MAC) entry?"
msgstr "删除选定的服务器(MAC)条目？"

#: playlists.py:863
msgid ""
"Delete ALL invalid playlists?\n"
"(Those marked as Not Active/Blocked/Expired)"
msgstr ""
"删除所有无效播放列表？\n"
"(标记为未激活/已阻止/已过期)"

#: playlists.py:916
msgid "Removed all invalid playlists"
msgstr "已移除所有无效播放列表"

#: playsettings.py:79 server.py:183 settings.py:105
msgid "Really close without saving settings?"
msgstr "确定不保存设置就关闭？"

#: playsettings.py:127
msgid "Show LIVE category:"
msgstr "显示直播分类："

#: playsettings.py:128
msgid "Show VOD category:"
msgstr "显示点播分类："

#: playsettings.py:129
msgid "Show SERIES category:"
msgstr "显示剧集分类："

#: playsettings.py:130
msgid "Show CATCHUP category:"
msgstr "显示回看分类："

#: playsettings.py:134
msgid "Stream Type LIVE:"
msgstr "直播流类型："

#: playsettings.py:137
msgid "Stream Type VOD/SERIES:"
msgstr "点播/剧集流类型："

#: playsettings.py:139
msgid "Show Adult channels:"
msgstr "显示成人频道："

#: plugin.py:221 plugin.py:238
msgid "EStalker"
msgstr "EStalker"

#: plugin.py:237
msgid "IPTV Ministra stalker player by KiddaC"
msgstr "KiddaC的IPTV Ministra播放器"

#: series.py:101
msgid "Series Categories"
msgstr "剧集分类"

#: series.py:102
msgid "Series"
msgstr "剧集"

#: series.py:831 series.py:882 series.py:933 series.py:982 vod.py:545
#: vod.py:593
msgid "Server error or invalid link."
msgstr "服务器错误或链接无效"

#: series.py:1757 vod.py:2273
msgid "Rating: "
msgstr "评分："

#: series.py:1806 vod.py:2264
msgid "Cast:"
msgstr "演员表："

#: series.py:1811 vod.py:2246
msgid "Director:"
msgstr "导演："

#: series.py:1816 vod.py:2254
msgid "Country:"
msgstr "国家："

#: series.py:1821 vod.py:2221
msgid "Overview"
msgstr "概述"

#: series.py:1853 series.py:2430 vod.py:736 vod.py:1380
msgid "Search All"
msgstr "搜索全部"

#: series.py:2306 series.py:2315 vod.py:1263 vod.py:1272
msgid "Sort: Added"
msgstr "排序：添加时间"

#: server.py:97
msgid "Protocol:"
msgstr "协议："

#: server.py:98
msgid "Server URL: i.e. domain.xyz"
msgstr "服务器URL：例如domain.xyz"

#: server.py:99
msgid "Port:"
msgstr "端口："

#: server.py:100
msgid "MAC Address (12 hex chars, no colons):"
msgstr "MAC地址(12位十六进制，无冒号)："

#: server.py:104
#, python-format
msgid "Added MAC #%d:"
msgstr "已添加MAC #%d："

#: server.py:124
msgid "MAC address added"
msgstr "MAC地址已添加"

#: server.py:126
msgid "Invalid MAC format (use XXXXXXXXXXXX)"
msgstr "MAC格式无效(使用XXXXXXXXXXXX)"

#: server.py:149
msgid "At least one MAC address is required"
msgstr "至少需要一个MAC地址"

#: server.py:168
msgid "Playlist added successfully!"
msgstr "播放列表添加成功！"

#: server.py:173
msgid "Error saving playlist"
msgstr "保存播放列表错误"

#: settings.py:117
msgid ""
"Please change default parental pin.\n"
"\n"
"Pin cannot be 0000, 1111, or 1234"
msgstr ""
"请更改默认家长PIN\n"
"\n"
"PIN不能是0000、1111或1234"

#: settings.py:133
msgid "You need to restart the GUI"
msgstr "您需要重启图形界面"

#: settings.py:133
msgid "Do you want to restart now?"
msgstr "是否立即重启？"

#: settings.py:143
msgid "Select skin"
msgstr "选择皮肤"

#: settings.py:144
msgid "e-portals.txt location"
msgstr "e-portals.txt位置"

#: settings.py:144 settings.py:151
msgid " *Restart GUI Required"
msgstr "*需要重启图形界面"

#: settings.py:145
msgid "Default LIVE stream type"
msgstr "默认直播流类型"

#: settings.py:146
msgid "Default VOD/SERIES stream type"
msgstr "默认点播/剧集流类型"

#: settings.py:147
msgid "Preview LIVE streams in mini tv"
msgstr "在迷你电视中预览直播流"

#: settings.py:148
msgid "Stop stream on back button"
msgstr "返回按钮停止流"

#: settings.py:149
msgid "EStalker parental control"
msgstr "EStalker家长控制"

#: settings.py:150
msgid "EStalker parental pin"
msgstr "EStalker家长PIN"

#: settings.py:151
msgid "Show in main menu"
msgstr "在主菜单显示"

#: settings.py:152
msgid "Movie Database language"
msgstr "电影数据库语言"

#: settings.py:155
msgid "Allow SubsSupport plugin in Movies. Restart GUI required"
msgstr "允许在电影中使用SubsSupport插件，需重启图形界面"

#: settings.py:156
msgid "Skip playlist selection screen if only 1 playlist"
msgstr "如果只有1个播放列表则跳过选择界面"

#: settings.py:157
msgid "Show channel picons"
msgstr "显示频道图标"

#: settings.py:158
msgid "Show Vod/Series posters"
msgstr "显示点播/剧集海报"

#: settings.py:159
msgid "Show infobar picons"
msgstr "显示信息栏图标"

#: settings.py:160
msgid "Show infobar posters"
msgstr "显示信息栏海报"

#: settings.py:265
msgid "Choose Directory:"
msgstr "选择目录："

#: settings.py:266
msgid "Choose directory"
msgstr "选择目录"

#: vod.py:123
msgid "Vod Categories"
msgstr "点播分类"

#: vod.py:124
msgid "Movies"
msgstr "电影"

#: vod.py:2340
msgid ""
"The TMDB plugin is not installed!\n"
"Please install it."
msgstr ""
"TMDB插件未安装！\n"
"请安装"

#: vod.py:2351
msgid ""
"The IMDb plugin is not installed!\n"
"Please install it."
msgstr ""
"IMDb插件未安装！\n"
"请安装"

#: vod.py:2438
msgid "No trailer found."
msgstr "未找到预告片"

#: vod.py:2468
msgid "Trailer is age restricted, and can't be accessed without logging in."
msgstr "预告片有年龄限制，需登录才能访问"

#: vodplayer.py:407
msgid "Do you want to resume this playback?"
msgstr "是否继续播放？"

#: vodplayer.py:407
#, python-format
msgid "Resume position at %s"
msgstr "从%s处继续"

#: vodplayer.py:498
msgid "VOD"
msgstr "点播"

#~ msgid "Expires: "
#~ msgstr "过期时间: "
